「英留學手然」同啲阿拉伯人同flat慘過食兩舊屎

有冇留學巴絲有同感？

點解佢地會覺得佢地高亞洲人一等？
做野完全唔會理人感受
半夜三更大聲樓下大叫不在話下
唔比我地同flat人食豬都算9數
正常上就晏就時份講野大聲啲都嘈9我地
話阻9 住你地休息訓教
唔怪得你地唔食同類啦（豬）

由其係啲阿拉伯男性7頭
自己國家做慣皇帝以為係到一定要人聽你講（男尊女卑）

本身都對佢地冇咩異見
見到佢地閣下啲尊容同作為
我支持世界各國跟隨侵侵既理想腳步
吊9走依班比蝗更蝗既人

人地唔俾你食豬肉你又咁聽話

比我一定玩慶佢
日日係佢面前食豬肉

冇聽到照食
主要係佢地啲語氣
老馮要你改要你做咁

阿位伯人係好撚狗，呢個真
超級自我中心，以為自己大撚哂

仲有半年要對
唔想搞大佢
下年申請住宿舍寫明
不可與狗同住

同埋好撚臭

巴打

依個真

我flat有個local女仔都係唔食豬（佢個樣唔似local，應該佢爸爸係中東個邊）
但無話唔比其他flatmate食
以我所知有d人係連雪櫃都唔比放豬肉，但佢唔係呢個case
所以都係睇人

點解要打手然

Local 係指？
I mean 當地穆斯林人士

依個真 不過如果同佢地玩得埋佢地真係會稱兄道弟 超有義氣

話說有個阿拉伯朋友臨返鄉下送左部ps3同電視俾我

唔識打個撚字
Fashion既野凡人識條鐵咩

唔想自爆
英國西南部地區

咪on9 食豬咪食豬囉
不過你申請唔同阿拉伯人住 又會有黑人玩爛個廚房 唔同黑人住又會有吸毒鬼仔 咩人都有

但佢地既生活方式真係好擾人
又要要求人靜
到晏就落完堂訓足啦
半夜走出黎搞9人
有次開夜車冇啦啦兩三個阿拉伯人戴黑超睥實我
我即刻關窗lin 算
之後就轉出佢地既大笑以為好好笑
中國人都唔會咁做啦

我fd同flat黑人好正常
我認同睇人既
但我flat4個阿拉伯3個都係我所講咁

咁既話睇黎你個case無得救嫁喇

佢地吃軟不吃硬既 你越唔俾佢地做 佢地就偏要做

比唔到軟佢
大叫個班本身唔識佢地

Wales?

差唔多個個位啦
咁你呢year繼啦？

Swansea? Cardiff?

全部成日係hell樓下用在喇叭播歌同勁撚大聲講野既都係垃圾

臨搬果日，買隻乳豬係門口切賀一賀佢

Bristol?

咪係 佢一嘈你咪拎隻豬係佢面前食

我以前試過拎生豬肉拋落佢地個頭到
買個生豬豆放起佢地個枕頭

不過果時太細個 做到over曬
真係sorry

生豬頭

我呢到有個玩得幾埋幾癲嘅穆斯林（女黎）
我帶咗佢食豬肉

唔驚比人斬

我flat啲西班牙先仆街
又偷野食又偷人啲野用唔洗
屌左十幾次都唔撚理
又成日係到食大麻
叫porter佢又唔撚理
好彩捱多個月就走得

阿拉伯狗哪來的自信

十幾歲果時真係冇諗過後果
佢地有自己一group 人，我地中國人或者香港人又會有一group, 唔知點解佢地會笑鳩我地fuckin chinese pig或者yellow pig, 我就好小同人嘈既 咪玩鳩翻佢地轉頭囉

我仲試過拎豬油加落去佢地啲沖涼液同牙刷到
最慘有啲訓左覺我地放啲假豬頭偷影相，再print 岀黎貼起佢啲同鄉門口，有條友退左學嫁玩到。

我成日扮佢地吖真主偉大

我係Bristol

我有個女仔frd夜晚想慳錢唔搭的士行返屋企（佢自己一個而且路程15分鐘）
有個阿拉伯仔話扮gentleman 陪佢行 一路行都好地地
就返到屋企果時無啦啦搶左佢部MacBook（佢手拎住）
報警都冇用 搵唔到條友

咁on9

知你邊個啦UWE

我地讀果個年代 係好多鬼仔會拎摺刀對人果個年代
所以喱啲好小會發生 有都係強搶
好難搞 一個女仔自己一個 都係搵多幾人一齊行啦
錢銀事小 比人吉兩野 冇仇報果下on9

佢哋閣下

D中文廢到

覺

抵你比人踩上心口啦東亞病夫

我係東北 y2

on9仔

btw我笑而不語

利申：同中東人仕，黑人，歐洲人同一個flat
偷野，非一般既污糟，嘈，食草都齊晒

唔那係掛（兩塊葉）
知得我邊個都係得個個姐

我識D中東人好正常
勁好人 仲要勁熱情

左膠: 樓主係極右法西斯

識還識 相處還相處

武勇

極右不是一日建成的
你條左膠都係
Btw你見識過你就g

買隻生嘅乳豬 放喺佢床上面

Newcastle hi

哇！又一單相認個案？

屌 住得hell都預咗㗎啦
比多少少錢出去租apartment仲好

黃種人被人恰
歐洲人會怕黑人同中東人但唔會驚黃豬

根本係佢地為人問題唔關我人種事
我個flat d白人咪一樣俾人偷野etc

半夜三更大聲樓下大叫不在話下
exact7ly 真係好自我中心

所以咪話冇人驚黃人
東亞人行儒家 克己復禮 除左酒後亂性 邊敢做衰野

貴啊 成隻2 3百磅 仲要托
一野車啲臭蛋落車玻璃或者揼入車裡面都試過
最仆街係查啲精落啲門既手把

佢地人身攻擊我地啲fd 我咪攻擊翻佢地宗教囉
有一排見到果班友我都叫啊拉
我有諗過燒9 啲友啲頭布，不過我啲fd 話玩得太大
跟住隔左一排有班鬼佬飲醉左酒去左佢地到放火
仲要起門口開party 比差佬拉鳩埋

要多謝班鬼佬

鬼佬RIP

珍寶豬食唔食得

搬屋前請佢食野，裏面溝d 豬肉落去，之後同佢講返

聽聞有3個比人踢左 跟住要翻自己學校做服務令

依個岩
真係唔會冇啦啦做啲影響到人既事
影響到戈影衰自己都唔好呀

我地個flat比例五五波渣
人數多就話會玩慶佢姐

呢D野,全世界都有,睇人